現場朋友唔好郁手

唔好好似616個後生仔咁推一野就玩完
擋住就得，千奇唔好郁手

留力留力

郁手輸硬，班狗一定唔會拉班廢老
大家要齊齊整整留返聽日

撐警人士打9你
警察會扮睇唔到

建議大家晏啲六點打後先去 聚成一個團體 慢慢收復

郁唔郁手
現場決定

連登討論 現場決策
各有各做

忍呀！唔好中伏去同啲老嘢武鬥，推冧咗啲幾件癈老會屈你老謀，人地就係想食住花生搵機會拉Q班後生。

可合法自衛
佢一郁手 就制服 制服完好停手
要表現岀無意圖攻擊同拍片

狗會認為係?

和理非要塞爆金鐘月台, 唔好出閘
要班仆街番唔到屋企

打撚死佢哋，幾萬人一齊打唔通拉哂幾萬人咩

當然盡可能唔好岀手 非必要底下

真係忍唔住,請唔好喺cam面前

Call 白車
叫廢老讓路

小弟唔係咩法律精英
只係以我認知起碼有籌碼可以打
唔啱可以更正我
亦都唔係鼓吹郁手

你一郁手我地就少一個人，反而政府冇損失